有冇邊間黃色茶記推介 想食蒜蓉汁雞扒飯

屋企附近得D藍到發黑既仆街

龍門冰室

自己整啦

唔想同自己個胃過唔去

蒜蓉汁一煮就要好大兜

大渣哥
珠記
光榮
新記

全部試過
大渣哥D汁好撚重粉味

你邊區先得架

你減量咪得
咪又係跟比例

觀塘